American Eagle 換貨問題

是咁的，之前喺US網店買咗件jacket，件貨唔送海外咁我就用代運運返香港，但係發現件衫有啲問題所以想換過件，咁我睇佢return policy得US境內先可以換，海外顧客係無得換只可以退

我想問換貨嘅話可唔可以用返之前代運個美國倉地址，AE嗰邊寄第二件畀我會唔會有tracking number？因為我都想用返代運運返嚟。另外買嘢嗰陣佢跟埋張return label包美國境內運費，如果我用香港郵政寄過去嘅話洗唔洗黐埋？

有無熟悉美國網購嘅巴打可以解答下？Many thanks!

喺香港鋪睇下有冇同款先，有既門市買，然後拎張單退咗online買果件

無呀，係美國college啲衫嚟

拎番香港賣，再買多件，平時都係咁

你香港直接寄去美國ae
佢張free local shipping label對你黎講冇用
不如你寄俾佢，搞refund,再買新，好過你估估下佢換貨俾你d shipping點搞

件衫qc問題，廢事害人

咁你諗你

我都試過，前日落第二次單，今朝send email同我講cancel咗，唔知咩事